點解港島次次咁多人俾狗咬都仲要搞集會，仲咁多人去

咁多次，次次都拉過百
就算鳩拉都係，搞你48小時都死啦
唔該留返俾真正和理非

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

因為搞手住港島？
其實我都唔撚明 港島次次咁易比人係要係港島搞
我更加唔撚明遊行為乜柒
系狗就不斷進步
我地就原地踏步 遊行>食tg> 比狗咬> 上連登：黑警死全家